<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Origines on Valérie et les River&#39;s Kids</title>
    <link>https://phmartinez.github.io/hugo-vrk/post-archives/</link>
    <description>Recent content in Origines on Valérie et les River&#39;s Kids</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Mar 2017 12:00:00 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://phmartinez.github.io/hugo-vrk/post-archives/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>En 1987, Vincent Lemoine, alias Twistos des Bookmakers, édite son 1er disque chez CBS</title>
      <link>https://phmartinez.github.io/hugo-vrk/post-archives/presse-oc%C3%A9an-vincy-bookmakers/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phmartinez.github.io/hugo-vrk/post-archives/presse-oc%C3%A9an-vincy-bookmakers/</guid>
      <description>Presse-Océan 2 janvier 2016.
Au pays des rockers nantais, Twistos, guitariste d’Elmer Food Beat, est un pilier. Il a démarré avec Bookmakers. De son premier enregistrement de disque, le guitariste et chanteur s’en souvient comme si c’était hier. « C’était en 1987, on avait monté un groupe de rock nommé Bookmakers », raconte le musicien, qui connaîtra la célébrité un peu plus tard avec Elmer Food Beat. Vincent Lemoine (dit Twistos) joue alors avec Pats, soit Patrice Desmars (bassiste et futur sonorisateur d’Elmer), Philippe Martinez (guitare) et Daniel Cousinard à la batterie (futur directeur de la librairie Durance).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le pari des Bookmakers</title>
      <link>https://phmartinez.github.io/hugo-vrk/post-archives/presse-oc%C3%A9an-le-pari-des-bookmakers/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jul 1987 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phmartinez.github.io/hugo-vrk/post-archives/presse-oc%C3%A9an-le-pari-des-bookmakers/</guid>
      <description>Presse-Océan 1987.
UN PREMIER 45 TOURS QUI SENT BON L&amp;rsquo;ÉTÉ.
Les Bookmakers se lancent dans la chanson. Les paris sont ouverts.
Son titre? « J&amp;rsquo;attends l&amp;rsquo;été ». Vincy, Pat&amp;rsquo;s, Philty et Dan ou plutôt « les Bookmakers » n&amp;rsquo;ont pas lésiné sur les moyens pour la réalisation de leur premier 45 tours.
Produit par Pascal Amiot, mixée par Dominique Blancfrancart et distribuée par CBS, ce disque risque fort de sévir sur les côtes et les plages de notre chère et douce France.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Valérie et ses River&#39;s kids - Piriac Hotel du Port</title>
      <link>https://phmartinez.github.io/hugo-vrk/post-archives/piriac-hotel-du-port/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jul 1987 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://phmartinez.github.io/hugo-vrk/post-archives/piriac-hotel-du-port/</guid>
      <description>Presse Océan Juillet 1987.
Depuis le début du mois de juillet, Piriac-Sur-Mer devient un haut lieu du rock estival. A l&amp;rsquo;Hotel du Port ou au café la Tempête, quelques groupes nantais font le plein: les Bookmakers, Keep Cooking Mama, Elmer Food Beat et le vendredi 14, Valérie et les River&amp;rsquo;s Kids</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
